9點26分 東京成田市

一個人 有咩好做

打返個丁先

琴日行左成田山食鰻魚飯

我都係咁話，打返個異地丁先

唔啦 住Airbnb 有人係房出面

有限上網 無得打

去日本真係把撚
去泰國布吉芭堤雅好過

我知 聽晚日本飛泰國

打個丁，沖個涼，跟住出去同啲日本妹講情人節快樂，今晚一齊dinner好冇？

9up都中

凍到唔想沖涼 今晚有人陪我dinner 啦
係日頭唔知做咩好

日本興唔興情人節，有間逢餐廳星期二休息，諗住情人節可能會照開，但原來照係休息，其他餐廳都無推出$999長長久久既情人節套餐搵銀。

泰國唔凍個下正，但好多蚊

9點44分 陽光普照

沖個涼先算

住宅區

好多人既麵包店

一熱一凍咪要帶好多衫

日本著少d 底衫長衫hoodie

樓主買定蚊怕水

蚊怕水無料到 d泰仔話坐係風扇位就會咬其他人先差唔咬你

幾正架，日日都好多日本人揸車去